我好掛住你阿

雖然你病左 我要番工陪唔到你身邊
雖然話係感冒知你辛苦
但你一定要快D好番 見到你病左個心好痛
我愛你阿

thanks

唔洗客氣

你乖乖啦 你搵我話係咁咳醒呼吸唔到好擔心你阿

你仲唔訓 蠢到死

我仲咳緊不過唔洗擔心

屌 而家訓囉 傻鳩黎

佢有上連登架但佢病應該唔會上見到我發up風啦

訓啦岩阿 病左仲上連登

你話3點訓係先好 咁曳豬

關人撚事咩屌你老母

仲捉你唔到傻豬

叫春唔比阿識唔識咩叫言論自由

我真係好想係你格黎陪住你阿

聽日你仲要番工 快啲訓啦唔洗陪我

你唔訓我點訓

人哋理得你咩

含啦八婆 幫我吸晒D毒出黎

online

樓主正on9

我幫朱蛇引晒d人入黎